係狗公唔係渣男啊屌你老母！！！！！

次次聽人講渣男都覺得好撚核突 唔該係香港人就講返狗啦

雖然係蝗語 但兩個好似唔同意思黎

Ching你搞錯意思了

賤男？

渣男好似煲完湯嘅湯渣
小鮮肉一聽就覺得係街市啲豬肉

唔同意思都可以拎嚟講

定係你唔識分咩叫狗公啊

樓主憎蝗語但用錯